其實大學tutor d email係咪廢?

點解10個有9個成日想問野都唔覆，一係hea答 屌佢老母 又話check check先，check完又冇撚左影，有d就過2個禮拜先答你
得好少有心回